香港電台開支預算較上個財政年度少約2千萬元

預算案撥資源60億元優化海濱及6億元翻新公廁

預算案延續過往勾劃，香港智慧城市藍圖，正籌備為所有本港居民，提供數碼個人身分，提升政府雲端服務。

預算案亦增撥資源改善公共施，包括預留60億元優化海濱，設立兩億元「城市林務發展基金」保育樹木，撥款6億元分階段翻新240所公厠。

政府會向「香港運動員基金」，注資2.5億元，支援運動員兼顧訓練和學業雙軌發展。

至於在四月開始，提供24小時電視廣播的香港電台，開支預算較上個財政年度少約2千萬元。

繼續陰乾香港電台

新大樓又唔批
做24小時電視廣播 但又減開支預算

下任廣播處長畀李保安做
budget應該可以降到去0

冇人理香港電台明明啲節目最高質